K-POP簡直不知所謂

男嘅造型+動作都成個女人咁
男人老狗成個死乸型咁
完全癲覆咗男人嘅普世印象 觀念

女嘅整容整到倒模咁
完全認唔到啲樣 個個都一模一樣
身材又唔係好 又係整番嚟
化個妝化到隻鬼咁

唱埋唔知啲乜撚嘢歌
歌詞又無意思填得白痴
唱嚟唱去都係嗰幾句
不停洗腦 簡直係嘈音
跳舞簡直不知所謂

唔明點解連登成撚日有人post啲韓狗gif圖
次次見到就把撚火 咁嘅嘢都有人追捧

駁唔到😅

K pop狗不服來辯

又比你講中喎

樓豬都系😅

撚係

跳跳跳，咁多年，未出到一個有Michael Jackson 等級的世界級歌舞王者，接近都未有呀！！！

I want to see this.

真係駁吾刀

好唔政治正確
不過是但啦
講再多雙方都唔會改變到啲咩

需求同審美問題

相比下，連港女都有市場，k-pop其實不算什麼

k-pop你可以話唔好睇，冇美感，但係港女就簡直令人恐懼同厭惡，但仍然有好大市場，甚致港女的平均吸錢力仲大過k pop女，哩樣先令人覺得匪夷所思

啲女真係一樣樣咩？好撚驚你係咪面盲